{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 한솔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合は保護者同伴または同意が必要です。 チェックイン、チェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失などに対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 スパ/ジェットプールは利用時間の制限がなく、予約をしなくても利用可能です。 各部屋ごとにバーベキューを楽しむことができ、利用時間は入室から23:00までです。 バーベキュー場所は部屋によって異なる場合があり、グリルは無料で提供されます。 IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用できます。 オーシャンビューバーベキュー場は入室から23:00まで利用でき、グリルは無料で提供されます。 コンビニはペンション内に位置し、生活用品や肉などが完備されています。 駐車が可能であり、鶴洞モンドル海水浴場までは徒歩2分かかります。 夏場はチューブも無料で提供されます。 追加で提供されるサービスには、遊覧船割引券、海釣りなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加する場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合は保護者同伴または同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットプールの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "スパ/ジェットプールは利用時間の制限がなく、予約をしなくても利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "各部屋ごとにバーベキューを楽しむことができ、利用時間は入室から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "IPTV/Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "コンビニはどこにありますか？",
            "answer": "コンビニはペンション内に位置し、生活用品や肉などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車が可能であり、鶴洞モンドル海水浴場までは徒歩2分かかります。"
        },
        {
            "question": "追加で提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "追加で提供されるサービスには、遊覧船割引券、海釣りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 430
    }
}